其實達朝係唔係真係已經完結?

經歷backup一事令達哥休台，感覺上多左人搞打機直播/拍片，大家覺得達哥就算到時開返台會唔會已經冇咁多人睇?
好怕佢到時覺得少左人睇直接摺埋唔做
利申 由佢未紅睇到而家

達朝萬歲

年年新年都放大假架啦